懷疑大量臥底警扮左膠參與示威

到今時今日會係示威現場既都知道風險，留得係度實有自己衡量過。

左膠通常都叫人冷靜屋好仇警，跟著叫人留係度唔好激動衝擊，通常隔唔耐就會開始有包抄行動

有合理懷疑左膠係臥底，左膠咁大愛又咁驚暴力事件，唔同呢d左膠無睇過新聞唔知黑警有幾危險幾暴力?

最大可能解釋有兩個，一係呢d左膠無睇新聞但係又係現場突然愛心爆棚要大愛世人。

二係呢d根本係臥底，到今日為止咁多報導，你d左膠唔知發生咩事？唔知道咩事又出黎控制場面？如果知道黑警暴力謀殺，咁仲夠膽留係現場發表偉論？

最後提醒大家，勿信左膠，要靠自己判斷，如果左膠既方向真係咁勁，晨早係屋企贏左場運動啦，仲洗出黎示威？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

*唔好仇警

請問要點對付左膠？

無撚計架喎
都成三個月啦，仲未有人打柒啲左膠
竟然護送將軍澳條廢老入狗群

夠人多就幾個夾住左膠，人少就出口述凶左膠

佢出聲一定要搵人大聲過佢，叫佢走開，呢度危險。如果佢死要同你對持就拖走佢。
係呢個時候，真正既左膠會意識到自己有危險唔敢再搞咁多野，如果佢極力反抗要係到搞事，咁已經違反了左膠定義啦

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

正確

講左成個月 班前線完全唔聽意見 我行我素

左膠其實唔洗理 搵位衝埋去打就得

所謂左膠只係一班藍絲和理非救打人廢老嘅另一條藍絲戰線，唔係自己人，分分鐘係休班狗落黎扮野，所以見到唔該唔好留情

打撚埋班仆街

左膠以送手足頭為目標，自己睇路喇
三個月喇仲報警我屌你老母咩

推

真係似臥底

左膠唔係卧底，都一定唔會係自己友

左膠唔係自己人
同廢老藍絲一樣係敵人

下次照打啦

自已醒水啦....

警察：我們會扮演唔同角色，有邊d角色則不方便透露。

示威者都扮啦，左膠呢d咁大殺傷力既，緊係要扮埋。

一定有臥底

但次次出事都有左膠
咁肯定係本身都多啦⋯

成日尖聲叫唔好打個d妹妹點睇都唔係女警
唔該d妹妹驚就行開算啦

我發現唔少人係現場為左做第一身目擊者
有咩事第一時間圍埋去睇
其實冇必要
又危險

一定係鬼
狗咬人果陣又唔見有左膠出嚟阻

聽日準時見

點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只要買到一個頭班狗就會開始驚
有人搞我第一個捐